Blackpink新mv teaser影到jisoo好型

好特別 三人組合

令囡女朋友<33333

咩三人 四個鏡頭都有喎

下 我淨係見到Lisa rose jisoo
仲有第四個？

Jisoo Lisa

Rosé

收嗲啦盲鳩

又要聽到rose 把痾屎唔出yg 聲

Jennie條金毛mk妹 死撚開啦

全體人員回避一個月

老闆娘客串個mv咋

我覺得ok喎

Lisa

珍妮型d

TEDDY首首歌都差唔撚多咁

平心而論 edm啲歌聽落係幾似

Fantastic baby MV?

請尊重